
                      Se necesitará más que una lata gigantesca de Raid para destruir la presencia indomable de Ant-Man y lo que sus heroicas hedonistas, tanto físicas como psicológicas, aportan a la preciada mesa de picnic.
        
            